[5分鷹］2017-2018 新賽季轉會情報 (13)

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

假膠作新聞引罵戰麻煩返出去公海

繼續

開慢過u
[五分鷹no more] 2017-2018 新賽季轉會情報 (13)

Paris Saint Germain is serious about Neymar. The French club is in fact ready to pay the buyout clause that was inserted in the Brazilian's contract with Barcelona: 222 million euros is to be paid out in order to bring "O Ney" under the Eiffel Tower.

The decision is to be made by the player: to accept PSG's offer of a high salary or to renew with Barcelona, who is ready to raise his wages to keep him. It would be another shock transfer move if PSG can gift Neymar to Unai Emery to challenge for the Champions League.

sor ching 我好似1001咗

Francesco Totti has confirmed to #ASRoma TV that he'll be a director with the Giallorossi.

巴塞同PSG似係有仇
之前巴塞問下價都比psg威脅買晒佢全隊

馬體會想買基祖維克

one club man
最賤係光頭佬最尾嗰季唔俾托迪出

追下山齊士仲好啦

5分鷹5分鐘入到嚟嗎

又係跟操半年？

借走半季囉

PSG act like Verrati doesn't need to go Barcelona when they can buy Barcelona for him in Paris.

再嘈買埋你xxxx

lm

霸氣

AS:

#Neymar's dad is heading to Paris in the upcoming days to discuss with PSG about a transfer.

SPORT:

#Neymar is feeling uncomfortable.

我諗巴塞應該會比份肥約尼馬

Neymar will be the subject of another transfer bid by Paris Saint-Germain, who are set to break the bank for the Brazilian, reports .

The French club have long been linked with Neymar, but were thwarted last year when he signed a new deal at Camp Nou.

This time round though they are determined not to take no for an answer, and could even match his release clause of €222 million in order to force a move.

份約續左1年，咁快就續

Napoli reject £2.6m bid from Manchester City for goalkeeper Pepe Reina, but willing to sell for £4.4m.

包我係咪會走 定係簽拉爾拿做阿三

好痴線

岩岩先比巴塞搞到恥辱性出局

咁搞法以後應該無球會再敢提華拉提呢三隻字

好彩車狗一早放棄左

大巴黎有邊季打疤狗唔係性器mode，
次次都被人中出大炒架啦

屌你老母 睇你地傾波定轉會呀 最後幾頁睇你地9up

已經block左幾件弱智 阻撚住哂睇轉會news

咁我都應該block埋你

大埔仲有冇新球員準備入會?

仲有傑志仲有冇睇中邊個大埔球員?

真

【瘋狂】割包皮變親子活動 強國醫院推「第二根半價」

貼錯

又黑哨又串人 psg老世好難唔反疤

Sampdoria have offered £6m plus £1.5m in add-ons for Arsenal midfielder Jack Wilshere, according to Sky

Sampdoria have offered £6m plus £1.5m in add-ons for Arsenal midfielder Jack Wilshere, according to Sky in Italy:

玻璃人

不如阿狗免費送晒d球員出去,再執柒左佢啦

有無跟埋去友賽

Kaveh Solhekol‏Verified account
@SkyKaveh

Compromise close between Inter and Man United on Perisic fee. He doesn't want to fly to China with rest of Inter squad this morning

Kaveh Solhekol‏Verified account
@SkyKaveh

West Brom have approached Arsenal about left back Kieran Gibbs. Valued at £10m. West Brom don't want to pay that much

Kaveh Solhekol‏Verified account
@SkyKaveh

Crystal Palace want Arsenal defender Calum Chambers. Was on loan at Middlesbrough last season. Would cost about £20 million

Chambers 20m

Gibbs如果唔係英撚
5m應該成交

作客疤個場真係好柒

就算係英撚 都係最多值7m

佢20m 史摩寧40m

首回合好有霸氣
次回合

u21正選差唔多啦

買返黎16m
不過好似會set buy back clause

屌呀

唔爭在買埋vv

費倫收容所?

放太多流料

抵啦

PSG determined to sign Neymar and Alexis Sanchez. The Parisian believes the only way to keep Verratti on long term is winning CL next year. (RMC)

PSG still interest on Fabinho but AS Monaco refuse their proposal. PSG may turn attention on N'Golo Kanté or Naby Keita. (RMC)

好似係因為轉左名

關事咩..

psg

有錢大撚晒咩 反psg了

9UP姐

山狗開400K/WEEK PSG應該照比

佢地真係好癲，34歲閘位老將都offer 230k

500k都會俾啦，上年柒成咁

隊波本身都柒開，年年比疤中出
唔洗對疤又輸比垃圾英超

山狗去完
迪馬打中中？

要人重新適應一個國家好辛苦，山神去倫敦以北啲嘅地方咪算囉！

重新適應波衫顏色又辛苦
去隊倫敦以北又紅衫既咪算

無國家隊隊友好難埋堆架，去倫敦以北有智利人既球隊咪算

利

咁你要落倫敦

我有臭達文迪

巴黎：華dee你想去巴塞呀？我幫你買晒佢d人 等你好似踢緊巴塞咁

Real Madrid growing confident that Morata will stay. Chelsea interest on him but no bid yet. They don't value the Spanish international as a €90m player. (cope)

本身有呂布都柒極有個譜，呂布一走左柒到仆街

有呂布都唔見得入到4強啦
比英超某垃圾隊踢走

屌奶星 聽日就去英國買起西女人

但好似打少個都踢到車仔出局

依家對巴塞係11打11俾人怒炒，柒到飛天

諗起都笑到仆街

個場係摩狗自己ON9
人地打小個IBRA佢都仲走去拍巴士

講實力摩拉達真係唔值90m
個價差唔多一半都係水份

問題係而家車仔冇本錢再睇價錢揀前鋒....

BREAKING: Associated Press reporting that police are raiding Spanish football federation headquarters in anti-corruption investigation. #SSN

De Sciglio has left Milan's training camp in China to return to Italy and complete his move to Juventus,

Monaco have put an £80M price tag on Arsenal target Thomas Lemar, per @johncrossmirror

Monaco 好波！

羊毛出在羊身上

Kaveh Solhekol‏Verified account
@SkyKaveh

Javier Hernandez move to West Ham from Bayer Leverkusen "could be done within next seven days"

Chelsea are lining up a surprise move for Crystal Palace striker Christian Benteke, according to the Daily Telegraph. The Belgian scored 15 league goals last season following a £32.5 million switch from Liverpool.

報紙佬吹大d

Kaveh Solhekol @SkyKaveh

Javier Hernandez move to West Ham from Bayer Leverkusen "could be done within next seven days"

Sky Sports News‏ @SkySportsNews

BREAKING: @NorwichCityFC winger @JacobMurphy95 in Dublin for medical ahead of move to @NUFC - Sky sources. #SSN

多蒙特變左former club

PSG renew interest in Alexis Sanchez and favourites to sign Arsenal forward | @JBurtTelegraph

Juventus:

👍 Check out who's in Turin!

Wenger plays down Alexis Sanchez saying he wants Champions League football: "What I got, he didn't really mean that."

希望佢打返起

快d買啦

係咪借兩季？？
阿祖安會走？

According To @kicker, The Aubameyang Transfer Window Has Closed.

DEAL DONE: Kieran Trippier has signed a new contract at Tottenham until 2022. New Poch pose for 2017/18. (Source: @SpursOfficial)

一年一Pose

Sky Germany and Bild now both report the same story following Kicker earlier report.

Keith Downie‏Verified account
@SkySports_Keith

Sky Sources: Fulham have agreed a deal with Liverpool for Sheyi Ojo on loan. Player must now decide between them, Middlesbrough & Newcastle.

Liverpool agree Sheyi Ojo deal with Fulham and Middlesbrough

However, the ECHO understands that Newcastle United, who have also been pursuing Ojo, have yet to put together a package which Liverpool would accept.

Neymar has agreed personal terms with Paris Saint-Germain and they must now pay his €222m release clause. (Source: @Esp_Interativo)

Hazard>Neymar>Dybala>dembele

但得dembele先會放。

其實紐卡素追黎做乜？又唔覺佢真係好勁

冇腦翼

如果你真
psg真係傻傻地, 幫疤清瘀血仲送2億比佢洗

再嘈買埋你牙古路

好多翼都無腦但岩下游用(townsend,查奧爾）

但佢突破能力同速度有無上面果堆咁勁先

如果佢有ibe咁勁都夠

車仔hijack 屁馬未

阿布冇水，sor

Chelsea's longest-serving professional player is Matej Delac.

He's been loaned out nine times and never made an appearance for Chelsea.

我轟轉會策略洗唔洗你教

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh

Crystal Palace have signed Ajax defender Jairo Reidewald. €9m

我想知道佢係咪每年季前返車仔報到,跟住俾個任務佢去另一個國家stay一年
跟住又返車仔報到

Keith Downie‏Verified account
@SkySports_Keith

Javier Manquillo is currently undergoing a medical with Newcastle United at their camp in Dublin. He spent last season on loan at Sunderland

Keith Downie‏Verified account
@SkySports_Keith

We understand the Newcastle deal for Javier Manquillo is a permanent one. The transfer is agreed pending a medical.

踢完新狗去紐狗
新colback

仲有個yedlin

佢唔係下體借去新特蘭㗎咩 結果都係打唔起番唔到去

正職球員 副業球探

快點買屁馬走
即刻課金搶lemar/mbappe(唔撚識串)

好厲害

貝利賣左禾漢無人識入波 上位啦

咁fifa就實有得用

話說有無人知呢個幾時去試腳
我上年喺附近一間中餐館做嗰陣識咗兩個香港人又係好似試腳 一個16一個18 但係又唔認得係咪佢

認真一問，打英格蘭隊申請到工作證咩

佢有bc

犀利

James Ducker‏ @TelegraphDucker
#whufc will pay £2.5m of Hart's £4.5m wages. They also pay £2m to #mcfc who, in turn, give that to Hart to cover shortfall in wages

Miguel Delaney‏ @MiguelDelaney
The Perisic deal now genuinely down to a matter of 3-4 million. It had been "closer", but Inter are completely unmoving on the fee.

Get French Football‏ @GFFN
PSG are indeed in talks with Neymar's entourage; Dani Alves could be a crucial element in a potential deal, according to @parisunited6.

上年德甲踢到上榜首都冇睇過
D英國人真係齋睇英超

Stoke almost certain to sell Arnautovic to West Ham and will reinvest that money in their backline

Deal has been agreed now. Arnautovic an expensive buy for 28 years old but West Ham must be confident he'll significantly improve them

Roma signed Defrel from Sassuolo for 20m€

Schick's transfer to Juventus has been cancelled.

體測心臟有問題

借都唔借?

Tom White ✔ @tomwhitemedia
Sources: Sunderland's Vito Mannone will have medical at Reading tomorrow. Fee around £2m. #safc #rfc

過到去分別在哪
都係爭中遊

新特撚走哂兩個龍?

Jason Burt‏ @JBurtTelegraph
Told West Ham have agreed a fee with Stoke for Marko Arnautovic. Big signing

人工高d掛

Manuel Neuer has been confirmed as #FCBayern's new captain.

利班球員拍條片多謝盧卡斯

全地球d波都要睇勻哂先比做球迷

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
Still some work to do before Arnautovic to West Ham is a done deal. Fee agreed - £20m plus £4m add-ons

呢條友都24m

Stuart James‏ @StuartJamesGNM
Stoke not given up on Fabian Delph (hoped to agree a loan) but their latest info is that Guardiola now wants him to stay. Weird, I know.

Jason Burt‏ @JBurtTelegraph
Neymar has not agreed a deal to PSG. But they are very interested in him as they have been for three years. Alexis Sanchez closer.

Announcing a new deal for Antonio Conte! 📝

che.lc/4StyhW

Antonio Conte has today signed a new two-year contract with Chelsea Football Club.

有無多d psg news？

Manchester United have joined Liverpool in pursuit of RB Leipzig midfielder Naby Keïta after the German side softened their stance on keeping the midfielder, Football Whispers understands.

Sky sources: Paris Saint-Germain want to sign Alexis Sanchez from @Arsenal this summer.

Arsenal are hoping to beat Manchester United to the signature of 16 year-old Feyenoord forward Joshua Zirkzee. [Mail] #afc

The signing of Carrasco would say a lot about the direction Conte is taking Chelsea. By @grahamruthven

死撚開啦又出黎托價

抬價部

條on9 專po fake news 你地仲未block?

Aubameyang speaks to Chinese media of his future after BVB-ACM match.

"I am always said I am happy to stay at Dortmund. Obviously we had received interest from Italy and England recently. But my agent and Michael Zorc (BVB Sporting Director) both agreed the best scenario for now is staying at Dortmund."

When he asked which club from Italy and England were interested, Milan and Chelsea? Aubameyang smiled and said "Well sourced".

Antonio Conte rejected an extension until 2021 to take a deal exactly the same length w/ a pay rise.

合約年數冇變,淨加人工

華拉堤去獌?%

CONFIRMED

好放啦雲加, 唔係出年Free 去鏝仲撚on9

80%冇腳

A new day, a new face at #JMedical 👍

本身係咪侯城正選?

下半季係

Liverpool have had a second bid worth £66m rejected by RB Leipzig for Naby Keïta. (Paul Joyce)

The owner of RB Leipzig has confirmed the club have rejected a €75million (£67m) bid for Naby Keita. (@SPORTBILD)

Dietrich Mateschitz: "Recently, a 75-million-euro offer for Naby Keita was offered. No way! He still has a contract and he will fulfill it."

利有冇plan b?

好完美
果然係比洛迪去米蘭
羊同達仔留隊
我轟高層真係世界第一

真係得返路蘭迪

Agger lu

Get French Football‏ @GFFN
Neymar's father has bought a plane ticket to Paris for this Wednesday, according to RAC1.

BTK

去巴黎玩又同你講咩

SKY ITALIA:

Manchester City have surpassed Chelsea in their quest to sign Real Madrid fullback #Danilo. Negotiations are very advanced.

躝啦

ho ball
希望比鏝hijack

睇牙醫

道歉啦

疤狗又比肥佬撚

係咪人工會加好多，有鍠唔踢要踢鏝城

車仲有Remy

又要加盟曼聯了

Arsenal could turn to Real Madrid star Karim Benzema if Alexis Sanchez were to leave the club this summer - according to reports in Spain.

The forward has been linked with a move away from the Emirates Stadium for months, and only has 12 months remaining on his current Gunners contract.

Recent reports over the last few days have suggested that PSG have reignited their interest in the Chilean international and have now made Sanchez their priority target this summer.

法國集中營

後面係咩山

咁都好搶

垃圾都咁多人爭

Liverpool have showed an interest in signing Bayern Munich striker Thomas Müller. (Source: SportBild)

法國三箭頭

買埋拿斯尼賓艾化啦

仲有文尼斯

屌，係唔係呀

Chelsea have reportedly step up to sign Crystal Palace striker Christian Benteke. They have made first contact to his agent today. Frank de Boer not resisting to sell but already lining up a bid to Ajax striker Kasper Dolberg. [de telegraaf]

hey ar hey ar hey 簽到賓迪基

Interest 姐

Andrew Robertson to undergo Liverpool medical tomorrow before £8m move, writes @_pauljoyce

The deal comes with Kevin Stewart having left Hong Kong to sign for Hull. That transfer is worth around £5.5 m, rising to £8m. (Paul Joyce)

#Danilo from @realmadrid to @ManCity, deal done between clubs @SkySport @SkySportsNews

#Morata is close to @ChelseaFC now. @SkySport @SkySportsNews @realmadrid（Di Marzio）

祝曼城放題成功

留皇好過做車狗啦屌

干地的愛

想要Danilo>>>>>>>>morata
plz done deal

Wojciech Szczesny is officially a Juventus player. Transfer fee in the region of £10m. £3.5m-a-year contract.

Bayern Munich have stated that they will accept €48m for Renato Sanches but doubt Milan are ready to meet their demands.

Sanches has emerged as a midfield target for Milan, with talks commencing last week, but Karl-Heinz Rummenigge made it clear that although the Portugal starlet “won’t get enough minutes” at Bayern, his club would only sell on their terms.

“He won’t get enough minutes at Bayern, so we’re willing to negotiate a loan deal and maybe beyond that,” the CEO was quoted as saying by Tuttomercatoweb from China.

“I’m not the Coach, but I think Renato needs regular football. I can confirm Milan’s interest, but talks didn’t progress last week.

“If a club are interested in a Bayern player, they must be ready to deal with significant economic figures and I don’t feel that Milan are ready to meet our demands.

“We’ll say that it wouldn’t be bad if a €48m offer came in for him…”

The Germans bought Sanches in a deal that could rise to €80m last summer but paid Benfica only €35m up front, while the 18-year-old made just 25 fleeting appearances in 2016-17.

48M幾抵?

希古恩

d數據咁好架咩 咁10m都ok既

意甲+英超金手套

In limbo: Napoli won't sell Reina or renew his contract （AS)

Chelsea and Manchester United wait in wings as Tottenham wait for Ross Barkley price drop. @Matt_Law_DT reports

Matt Law‏ @Matt_Law_D
If Danilo joins Manchester City, that will be another one off the Conte list. It was very much Conte driving Chelsea's interest in him.

LKK,sandro,danilo,bonucci
干地幾時會開高層波

岩岩先加完人工 點會開高層波

BREAKING: @ManCity agree fee with @realmadrid in excess of £30m to sign right-back @2DaniLuiz - Sky in Italy. #SSN

Sky Italy: Man City agree deal to sign Danilo from Real Madrid. £26.5m + £4.4m add-ons. Would mean City spend more than £75m on right backs

獲加聯賽, 放題路歐聯?
咁左閘呢

mendy

Everton's hopes of signing Olivier Giroud given a boost by Borussia Dortmund - @Matt_Law_DT

買到今季就真係

Gianluca Di Marzio @DiMarzio

#Morata from @realmadrid to @ChelseaFC, deal done @SkySportsNews
11:24 pm · 19 Jul 2017

Álvaro Morata is set to sign for Chelsea with only the formalities to be completed. (Source: Di Marzio)

#Morata from @realmadrid to @ChelseaFC, deal done @SkySportsNews

Tottenham run the risk of having their deal for Ross Barkley hijacked by #CFC and #MUFC - @Matt_Law_DT

特西又中，奶達終於走

Pep Guardiola has confirmed Man City are interested in signing Real Madrid defender Danilo (via @Sammy_Goal) #MCFC -

Chelsea have agreed a £75m fee with Real Madrid for Álvaro Morata. (Source: Telegraph)

Manchester City‏ @ManCity
PEP: You know my opinion about Sergio - he is our player and he will remain here.

為左證明我唔係明燈，我決定係度宣布：Morata deal done

屌你老母

十卜

Aston Villa FC‏已認證帳戶 @AVFCOfficial 6分6 分鐘前
更多
✍️ @Elmo_27 has joined us on a three-year deal from @HullCity...

Story 👉

#PartOfThePride #AVFC

Av買d友真心實用 佢唔係勁但英冠絕對夠用

Simon Stone‏ @sistoney67
Pep on Kelechi: "Close to move. Should be done in 10 days."

皇馬賣morata 88m
danilo 29.5m

咁就籌夠120m 買包皮

老鼠咪撚燈，Thx

正

老鼠已經係達b no.1 fans

盧卡古食撚屎

MORATA DONE DEAL

挽留達，希望留隊

屍輕今次高汁

鏝捨身成仁接手擔泥路

Morata > Che ?%
Sanchez > MC ?%

屌你老母 我想要danilo 牙

both 100%

咪撚搞事

danilo係哥狗手下可能返生
係波圖仲勁過同期sandro

老鼠：all go Chelsea

搶mendy啦，同笨蛋陽子有Dynamic duo

咁奶達呢

佢當年係fifa變態佬

我當佢右閘卡路士咁玩

而家都好用啦
皇馬兩隻右閘fifa都好用

BREAKING: West Ham and Lazio have agreed on a €32m fee for forward Keita Balde #WHUFC

wow

BREAKING: @SouthamptonFC goalkeeper @FraserForster signs new five-year deal. #SSN

Lazio have told Keita Balde that they will decide his future. Their chairman has reportedly accepted a bid from West Ham. (via @DiMarzio)

西咸

刷角

屌你係咪咁就唔簽艾拿杜域先
係就正

球員會肯去西咸咩

之前有冇傳過呢件?

1年約都32M

英超球隊黎

John Percy‏ @JPercyTelegraph
Aston Villa set to complete signing of Stoke midfielder Glenn Whelan for deal which could reach £1.5m. Medical today #avfc #scfc

之前話下季free去祖仔
但係祖記今次入左dcosta,遲d又入貝拿度施治
都唔洗要翼
早兩日講過國米,可能國米同西咸爭

"He still has a contract and he will fulfil it."

RB Leipzig say they've rejected a £66m offer for Naby Keita: skysports.tv/nnEseR

佢唔係打前鋒？

左翼?

右腳打左翼

Agüero will not be leaving Man City, says Guardiola, who still wants "3 or 4" new players. Report by @hirstclass

成班巴西兵call緊尼馬

DEAL DONE: Reading have signed Vito Mannone on a 3-year deal from Sunderland for around £2m. (Source: @ReadingFC)

又收到風

Chelsea’s ‘passiveness’ in negotiations that allowed their rivals Manchester City to sneak in on Danilo.

Pep Guardiola’s side are said to have entered talks with a strong bid, and the Spanish manager was quick to convince the player, reassuring him that the signing of Kyle Walker would not impede his playing time, as his versatility (being able to play down both sides as well as in midfield) will play in his favour.

速磅222m
我地即買大奶奶同丹比利

左閘右閘中堅

丹尼路mendy山神

Everton defender Ramiro Funes Mori has undergone knee surgery which will rule him out for "a minimum of six to nine months" #efc

橙
踢國家隊傷左搞到要抖成年

山你老味

and a CDM

死老野幫我含啦

巴塞高層應該會40m買左保連奴先

未開咧就收咧
唔緊要啦,愛華頓應該夠中堅
唔夠可以問阿狗借

買埋奧斯卡

有咩人選
淨係知費蘭度走
同埋哥狗會用防中咩

暫時未知哥狗想買邊個

mendy傳鏝傳到咁恆
依帖仲未official 差d咩🤔

almost done deal

#efc midfielder Ross Barkley undergoes hernia operation and will be out for a month
未必走到了

去左車仔

deadline day應該有野睇了

收到2億緊係買返泰亞高先

拜仁唔會放，更何況啱啱先續約

😃🎥⚽️ #RMTour | Day 8️⃣
Our training session from LA is 🔴 LIVE right now!

📺 Follow it on @YouTube 👇

Morata not in RM training session

James Robson‏ @JamesRobsonMEN
Clear City have not given up on Sanchez - regardless of Wenger's recent comments.
Must be getting encouragement from somewhere.

James Robson‏ @JamesRobsonMEN
Guardiola was given an opportunity to end talk today.
He did not take it.
He wants another striker - and Sanchez is his first choice

叫沙維出聲

We have agreed terms with Real Madrid for the transfer of Alvaro Morata...

che.lc/y53eGD

done deal🤔

Official:Morata joined Chelsea

€80+5 M

好似獌簽lkk咁
未簽約先官宣

見過鬼仲唔怕黑

唔係正常咩？

猁未簽就道歉左先

猁也反了

英超好似多數簽完搞掂晒先官宣

Up mud 9

National stadium?

morata

又點呀

Fabrizio Romano‏ @FabrizioRomano
Morata to Chelsea: contract until 2022, €9M/season wage 🔵✔️#CFC

香港國家大球場

James Robson‏ @JamesRobsonMEN
City have insisted on a buy-back clause for Kelechi Iheanacho.
His departure should go through in the next week.
Leicester favourites

Verratti has officially hired Mino Raiola as his agent.

之後傳緊曼聯想買華拉提🤔🤔

20

回錯 自

肥佬同祖記都好fd

已經唔抱太大希望
只要唔去賤種同肥佬撚鳩巴黎班高層我就開心了

疤簽veratti應該無望

獌狗班高層都要忌佢3分
已巴狗班高層能力，肯定搞唔掂

本身疤狗同肥佬已經唔妥

屌 疤狗班高層分分鐘仲貪過肥鳩
剩係尼馬都一大堆枱底數

Morata

笑

Initial fee Chelsea are paying Real Madrid for Morata is €65.5m (£58m). If all add ons are realised, total fee could rise to "about £70m"

Bayern Munich say they will sell 19-year-old midfielder Renato Sanches for £42m. Won UEFA award for best young player at Euros last summer

35M就差唔多

According to Globo Esporte, Neymar to PSG started after the player was annoyed that Barça didn’t sign Lucas Lima and Coutinho.

咁既價係拜企坐多年啦

PSG coach EMERY to L'Equipe:

"#Neymar has improved so much, top 5 in the world. We are working to sign him. Not easy but we might succeed."

UOL says PSG offers Neymar up to €40m per year including bonuses and would use the player to promote the 2022 World Cup in Qatar.

40m年薪
值得一提巴西全部outlet都已經講緊尼馬單野會trigger個解約金

仲高過美斯

人工同轉會費已經歷史上最高

P$G
支解疤狗

好睇過戲

買番黎幾錢

真唔真呀
有準大佬唔做做山寨王

好撚期待
希望快d發生
2億轉會費

心有事都敢買

垃圾國米當年比亞比安尼心有事都買

He has been granted a 30 day rest period, and if a deal is reached between all parties he will then have his normal medicals with Inter as well as a medical to check the heart condition that was a problem during his Juventus medical.

佢上季到底點踢到成季

未必有即時影響，但有潛在風險咁解

35m都唔撚值啦，尋晚93分鐘贏緊1粒仲係中間想夾硬爆，比義和b偷埋絕殺兼射失12碼

成場鳩到無人有

國米仲買前鋒
前面已經有伊卡迪 jojo eder 加比爾

支持特西又中

姐係留隊

特西希望，一定有啦

Eder Gabriel 唔係走咩

比2B偷波真係柒到喊

係賓菲加其實幾好j
打拜仁個場睇到嘩嘩聲

PSG又簽一件big name

現今最有潛力既中鋒

跟本好小事,唔係去到心臟病問題
蛆就乘機壓價

人地有地下料呀

你覺唔覺你好煩
想係到睇轉會消息就不停睇到你係到想引戰
你要同特西嘈出返去啦好嗎

呢件認真伏

咩料
幾時有嘈過 我都唔知佢乜水又冇留意到佢講乜

冇就最好，唔想波台唯一可以討論既post都變到罵戰地方

話人勁叫引戰，仲要兩三個cm，我po news仲多la

拜狗又係賤價買人
貴價放比人
仲要垃圾都收咁貴
去到歐洲都當其他球隊係德甲班契仔咁

Fifa ok ge ，實際45m 不了

.@ManCity keen to offload unwanted centre-back.

He could end up in #LaLiga or @SerieA_TIM.

DETAILS:

外借算啦

Jojo唔係老西想買斷咩
同埋Gabigoal唔係冇得出咩

買完唔柒用先on9
嚟緊Gnabry 又比拜害死

45m真係唔值 又唔係正選

仲要唔知幾歲

有冇人知kovacic bozovic呢啲去哂邊

皇馬 國米

傻仔先會去拜
去多仔好好多

又會甘心做後備既

兩隊都賤種黎

Brozovic 唔係後備啦，國米成日出佢

Renato Sanches呢條友仲要報細數

你老母都報細，尋晚搵佢佢話自己43，但屌落就知50尾，經都收埋

Southampton are resisting City's attempts to sign left-back Ryan Bertrand, who is valued at around £30m. [The Times]

老鼠又咬自己人

30m賣比車/曼城
再用30m買Gibbs

希望b仔回家

又想引戰

國米之前籌旗過ffp先offer俾西維爾
西維爾唔肯俾10m
而家西買左muriel買返jojo機會細左

鼠疫

city一個夏天買4隻閘

曼城會買佢，但應該會壓下價
first choice 系mendy

你隻青頭仔扮乜野丫

尋晚幫襯你老母破處囉

mendy同bakayoko好fd

車hijack mendy 托咩

哥狗真係仆街黎損人不利己

屌你老未四隻閘都三張幾野唔撚買得、

唔同你搶sandro仲想典

鏝買mendy算啦

Transfer Centre Live‏ @TransferCentreL

Stoke City winger Marko Arnautovic is set to undergo a medical with West Ham

又話買拉素隻翼?

both

小豆去西咸好似done deal
今日官宣

尼馬去psg未？

小豆

Aston Villa FC‏ @AVFCOfficial
✍️ We are delighted to announce the signing of Glenn Whelan from @StokeCity...

Torino are demanding that AC Milan pay €50 million and give them M'Baye Niang, Gabriel Paletta and Manuel Locatelli in exchange, La Stampa reports.

Alvaro Morata's move to Chelsea and Borussia Dortmund's insistence on holding onto Pierre-Emerick Aubameyang means Belotti has become Milan's main target, but their latest offer of €40m plus Niang and Paletta has been turned down.

A deal does seem imminent, however, as the striker has already agreed a €3.5m per year contract with Torino.
3個球員加€50m
希望佢係one season wonder就

咪撚制呀 locatelli好野嚟㗎

50M good deal wo

莫拉達10M 一年 佢先3.5M

locatelli都唔要

50M即deal la

送走2件垃圾

岩岩先同祖記講Locatelli係非賣品
唔會攞去換啦

留loca 含淚送蒙隊長過去啦

唔會去啦 流既多 又幫巴塞去日本宣傳
又番左去集訓 完全無離隊跡象啦

PSG bid之前尼馬已經去左啦

有冇咁窮牙

其實轉會費係一次過比
定係
比左幾成先，之後再慢慢比埋淨低個啲?

我都好鐘意loca
佢種打法好吸引
希望留係a米

球會自己deal
大筆數幾十m既通常都分幾期
最印象深刻一筆最大一次過俾既係c朗去皇馬
曼聯要求一定唔準拖,一炮過80m
因為之前雲佬單野走過數

之前買卡卡都走數啦

想做靚盤數味分期囉，咁今季支出又少d好睇d

死乞衣 12m都要分3期

以前皇馬好撚鐘意拖住數
之後你買返佢d球員個時就抵消返
而家應該冇呢回事

根本就係佢加錢換邦老師
都唔知分開deal做咩

祖記為咗令米蘭放行願意低價放邦老師打好關係

乞衣蛆要分開計

躝啦屌你老母

係Beckham呀
03年開始計
果28m到C朗走
鍠09年先差唔多找哂數

之後Gill 賣C朗其中一個條件就係一筆過80m

鍠好乞衣

Alvaro Morata has landed in London to complete a medical ahead of his £58m move to Chelsea. (Source: SkySports)

lukaku 75m+15m add-on+比12m肥佬

morata 58m

老鼠幾時改名做morata

58m

Alvaro_Morata

Bartomeu will be talking to Neymar and his entourage today, if Mundo Deportivo starts talking about his exit, we’ll know it’s inevitable.

Florentino onCeballos presentation: "This might be the best Real Madrid squad we've had in our history. Zidane & the players understand the club's demands."

占屎 橙

純粹好奇
£58m呢個價一路都係英媒講
但馬卡個d西媒就話€80m?

所有西媒都講緊€80+5
英媒有D就話€70

58m好似係initial paid?

見到有皇迷整合左

Morata 💰

Independent €88m
Di Marzio and Sky Italia +€80m

AS, COPE, Onde MARCA, Daily Mail €80m

Sun €77m
BBC €68m

SSN, Telegraph, Guardian €65.6m + €13.5m

直情係講緊 €80m 係initial
仲話佢係皇馬賣出最貴既球員

呢次應該信 DiMarzio
單新聞都係佢首發出黎

但bbc公信力好似大d🤔

No la 今年

Marca報皇馬料都準wo 🤔

價錢睇黎賣方媒體會可信d

Cope最凖

皇馬點會肯賣一個對自己重要嘅球員？？
賣得個價都唔會高得去邊

拖舟成日話佢好重要叫佢留隊架 不過成日都唔出佢都唔好意思格硬留佢啦

點解釋迪馬利亞？

樣衰

AC Milan ✔ @acmilan
#ACMilan announce the signing of @bonucci_leo19 from @juventusfc, through to 30 June 2022 🔴⚫
👉🏻 …#welcomeBonucci

Bale 已經搞到佢做後備，之後James 黎埋

AC Milan in talks to buy Belotti. Torino want £53m and 3 players (Niang, Paletta & Locatelli). Milan offering £35m plus Niang & Paletta
@SkyKaveh

45m送埋d垃圾俾torino算la

羅馬簽人又有新片睇

巴媒話26號done deal
好期待

who?

Neymar

deal who?

SOURCE / LINK?

Neymar都賣 仲要22x m

Delete左，冇野了

佢要走冇計

簽山狗返去啦

有news話係佢要走？

佢冇咁講過

RMC出聲了

PSG Sporting Director Antero Henrique scheduled to meet Neymar's father to discuss a contract, according to @mohamedbouhafsi.

Neymar's entourage approached PSG, not the other way around, according to @mohamedbouhafsi.

Whether PSG are genuine about trying to sign Neymar, or getting Barcelona back over the Marco Verratti situation, remains unclear. (RMC)

再嘈簽埋你個美斯

Monaco reject £44.5m (€50m) bid from Manchester City for Benjamin Mendy. Understand Monaco value him higher than Kyle Walker. #mcfc #SSN

好波

下 之前又話搞掂哂

no la
摩納哥嘆慢板

Fabiano 去獌啦屌

應該唔會走

唔想要馬迪

自己買高左個價
但英人有英人價

琴日見mendy twitter 又出哂封口既po
又like 鏝迷果句twiiter 以為已經搞掂哂 等官宣

摩納哥又係超市

你覺得車會放比曼咩

冇話過賣比獌

Rmc即係邊間？凖唔凖？

準

#askhawk
Mendy 有冇風上車

高拉洛夫走

Lucas Sposito‏ @LucasSposito_
Latest from Bechler/Esporte Interativo: Neymar's sister also told friends he's joining PSG, his father will meet club to sort details.

Skysports said AS Monaco has reported unnamed clubs to FIFA for "unauthorised" approaches to Kylian Mbappe and his representatives.

阿定皇

Barcelona will sign Ousmane Dembele if Neymar depart .

Psg

之前好似話雲加親自去搵麥巴比

猁

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
Monaco report "unnamed important European clubs" to FIFA & French League for making unauthorised contact with Kylian Mbappe & his entourage

咁應該得一隊啦

AS Monaco release statement on Kylian Mbappé's transfer situation - in full

再道歉咪得

“Monaco seeks to remind clubs that such actions contradict article 211 of the Administrative Regulations of the LFP and article 18.3 of FIFA regulations governing the status and transfer of players. In order to put an end to this unacceptable situation, AS MONACO is considering asking the LFP and FIFA to institute disciplinary proceedings against the offending clubs.”

Interesting in this statement that Monaco refer to LFP (French league), as well as FIFA, regulations -> a heavy-handed hint to PSG?

Bryan Swanson‏ @skysports_bryan
Understand Monaco's complaint to FIFA over Mbappe relates to alleged conduct of Manchester City and PSG, not Arsenal. #SSN

雲加好波

又然

mendy 1st
bertrand 2nd?

有FIFA球王 is enough

AS MONACO regretfully notice that « important » European football clubs made contacts with Kylian Mbappé (and his entourage) without its authorization.

AS MONACO want to remind to these clubs that such actions are contrary to the article 211 of the Administrative regulation of the French Football League (Ligue de Football Professionnel) and to the article 18.3 of the Regulation of the Status and the Transfer of the Players of FIFA.

To put an end to this unacceptable situation, AS Monaco consider asking the French Football League (Ligue de Football Professionnel) and the FIFA to commit disciplinary procedures against clubs offenders.

Get French Football‏ @GFFN
Contrary to English reports: Monaco statement says they're "considering" reporting Mbappé tapping up to FIFA. Not that they've reported it.

體測？

今次又邊隊要道歉

系

阿仙奴處理呢啲轉會事件又好少會踩過界

因為好少會處理到

笑左

當年英國國內高爾嗰單點罰？

扣分 但係緩刑

利物浦咁出聲明應該解決到

因為De Scglio?

如果而家摩納哥咁投訴都係用返呢個準則？

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
West Ham agree deal in principle to sign Javier Hernandez from Bayer Leverkusen

#UltimOra @juventusfc: incontro iniziato con l'avvocato Bozzo, agente di #Bernardeschi. Obiettivo limare le distanze con la @acffiorentina

#UltimOra @juventusfc: encounter started with Bozzo's lawyer, agent of #Bernardeschi. Objective to twist the distances with the @acffiorentina

（skysports)

Monaco have told Man City that if Kyle Walker is worth £50m, Benjamin Mendy is worth more. (Source: Sky Sports)

其實你講左好撚多次
知啦
抽水出返去啦

Marko Arnautovic will have a medical and discuss personal terms in the coming days ahead of his club-record move to West Ham, according to Sky sources.

唔係抽水，真心聲明解決到wo

西咸年年都買到人但係年年都踢西波
隊波究竟咩構造

年年買新人 夾都夾死你

幾錢？

keita 小豆 Carroll 仲傳A貨伊巴

Still some work to do before Arnautovic to West Ham is a done deal. Fee agreed - £20m plus £4m add-on

前面咁多人

覺得似係隊波心態多D
十場西波一場好波，踢到一場好波好似滿足哂跟住又打回原形
隊波D人逐個秤都幾有質素其實 但係永遠都唔似一隊波冇乜合作咁款

基達唔係祖記唔肯傾
無左32M, 拉素真係嘔血

佢都咁貴，今年英超轉會市場真係個個既價都翻一倍

ac有金主買邦路斯都要分三年，祖跟風咁做又乞衣？真係你老母就乞衣

Walker 轉會費有一半係佢本英國出世紙囉唔該，不過Mendy 都係買硬你嫁啦

2個都乞衣 嘈乜

我鏝霸氣

分期未必係乞衣，個你老母蛆狗就肯撚定係死乞衣

呢句真

意大利經濟跟本唔掂，ac今年唔係有金主，有咩錢買人分期買人係意大利買人根本都好正常

前年頭六
上年比Payet搞到亂晒Plan者
賣左Payet之後成隊波無重心
今年買既人都好令人期待

曼城球迷得佢同agger路係痴痴地線
其他暫時都係好正常

#Juventus-#Bernardeschi, a meeting with his agent to unblock a transfer: the photo ⚽️📸

Sean Morrison has signed a new three-year deal with Cardiff. #cardiffcity
@SportsPeteO

班死乞衣打燃橫黎講，一朝得錢，語無倫次

收皮啦, 唔忿氣邦老師加盟呀? 私下講咩關你撚事, 要出公海嘈

🎙💬📰 #WelcomeCeballos
@DaniCeballos46: "There's no greater honour than playing for #RealMadrid."

READ:

#HalaMadrid

GLOBO:

Barcelona could host #Santos in a friendly in January part of agreement to sign Neymar. If Neymar doesn't play, Barcelona pay €4.5M.

古惑大盜20m分4定唔知5年

好多轉會都係分期架啦其實 乞乜撚野
你真係expect下下5000萬歐元咁掟過去？

ok,原來而個係ac 轉會post，抱歉

咪係轉會post嘈
要嘈去感謝各位d post嘈

上季好勁下喎

Fifa好勁

冇興趣睇你地爭丐幫幫主之位
要屌出公海屌喇洪七公

咁低rating都勁

Potential rating呀 ching

小豆official左

Official announced

A deal has been agreed for @CH14_

MORATA EXCLUSIVE: Striker lands in London and says: "Chelsea is the best club. I'm so happy to work with Conte." skysports.tv/aF0gLV

med/low workrate
5尺11
升爆都係廢

Rob Harris‏ @RobHarris
BREAKING: Barcelona president tells @AP Neymar "is not on the market"

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh

Spurs won't be signing Estudiantes defender Juan Foyth after Mauricio Pochettino decided not to pursue deal at price that was being quoted

其實分期係用嚟過ffp嘅 一炮過邊有咁多收入cover到支出
打fm你都攤開48個月俾啦

ching有無睇㗎
上季輸到仆街 新主場唔慣 買番嚟嗰d又廢
calleri feghouli nordveit snordgrass
連傻西方迪都係9下9下 比歷又係咁轉陣
成隊打蘭仙尼一個
望就望小豆hart幫到下
利申: 皮耶嗰季先留意

EsportsRAC1‏ @EsportsRAC1

❗️El fitxatge de Neymar pel PSG a canvi dels 220 milions d'euros és factible ara mateix i està molt avançat.

The signing of Neymar for the PSG in exchange for 220 million euros is feasible now and is very advanced.

Pete O'Rourke‏ @SportsPeteO

West Ham goalkeeper Darren Randolph is poised to join Middlesbroug.

係上上季好勁下話
上季廢到仆街喎

上個轉會窗d買賣好on9

22x m 係release clause喎

熱刺對馬列斯有興趣

CATALAN RADIO (RAC1):

Barça board tried to change Neymar decision but no use, he is convinced by 2 reasons: financials, and leading a team.

Everybody in Barcelona's board and camp, are now aware that #Neymar leaving is a *realistic* possibility, not just a rumor.

PSG have Dani Alves, Neymar's best friend, and 4 more Brazilians.

PS: Barça did not sign any Brazilian he asked for.

NOTÍCIA. Neymar, al PSG: fet en un 95%. Tots els detalls al @ClubMitjanit, a partir de les 23h @CatalunyaRadio.

Neymar to PSG is 95% done, more details later tonight on Catalunya Radio. Reliable source.

222m amortized over five years is 44.4m per year. Neymar’s salary rumored to be 40m, to simplify: Neymar will cost PSG around €84.4m yearly.

尼馬人工同轉會貴除返每年洗psg 84.4m

下下比幾千萬邊有咁撚多cash flow

講乜鳩呀

咪撚嘈啦 好撚煩

版版都係度嘈。 on9

小豆係利華唔開心咩

球會之間就開開心心互相交易
球迷就每日大戰咁

祖迷被人笑乞兒無啦啦拉我地落水

sor 我講緊15-16

原來簽丹狗係咁用

之前乞兒咗好多年啦都
係今年暴發咗啫

A米窮就真係窮咗好多年
但有冇下下出低價bid人先
依幾年人都冇乜買咁濟啦 點撚乞呀
上面仲好意思拎邦老師黎比
1個40m 1個12m
轉會post唔應該再講依啲
不過忍唔到口叫多次乞衣祖

用下個腦諗下先講野啦，有金主可以full pay都要分，同一個正正常常normal 班主比

snordgrass 買黎冇用過咁濟

一陣又話分係正常 一陣又要比金唔金主
你都幾識搬龍門
SOR 覆埋依個算數

接實啦，咁點解要用12m同40m比
有金主中有冇見曼城，PSG都係咁？

自己出去開POST嘈啦屌

咪撚係度嘈啦

要嘈交出去啦好嗎
唔係畀你地嘈既地方

Liverpool have rejected a £72million bid from Barcelona for Philippe Coutinho, writes @_pauljoyce

Bid from Barcelona for Coutinho immediately rejected with Liverpool insistent they are not even interested in negotiating. @MirrorFootball

NOT FOR SALE

流料黎

又有人準備要say sorry

有利個template，易寫好多

跟操左咁耐先簽
伏啦

AC米蘭係乞兒唔係第一日既事啦 兩隻乞兒有咩好嘈

最乞人憎係今年暴發就大大聲

agger 係自己post大大聲 係公海又冇影

無啦啦又黎過

完未呀屌你老母自己開個post嘈啦

D意甲迷特別煩

會唔會比turnitin捉架

呢個除左脾氣個啲難搞之外 好野黎嫁喎

Ibra:不了

窮又憎有錢又憎

算啦
意假全部都乞衣開
羅馬咪又係出20m買馬列斯

得罪講句，ac米蘭有咩資格笑人乞丐

麥巴比都120m
古仔起馬150落樓啦

知你車路士財大氣粗

明明其他球迷笑佢地 唔係我地 咁都入我地數

btw DC 好似會租黎米蘭半季

我既意思係隊隊都可以笑祖乞丐，但真係ac米蘭依隊野無資格咁解

唔系買b洛迪同黑羊咩

所以咪無笑囉 仲想點

係
意假全部都係垃圾乞衣，死返出去嘈

黑羊無人要
比洛迪仲係叫價一億

聽講多曼特話唔放黑羊了
米蘭要食炒價買b仔

Simon Stone‏ @sistoney67
Pep on Kolarov: "I don’t like working with people who don’t want to stay. He has a big chance to go to Roma. He has said he wants to leave"

咁尼馬要300m

屌牙真系去羅馬
佢踢過拉素都咁反骨

如果Mbappe 120m
古天奴 180m啦
尼馬 400m
美斯 10b

咁世三要350m

港紙

Neymar to PSG is '95% done'. PSG will pay his father more than 40M that Barça paid for 4 years. Barça will not reduce Neymar's 222M euros buyout fee and won't include any player in a deal to send him to PSG. As of now, Neymar would be the only one who could stop the operation. Barça's board spoke to Neymar and he hasn't confirmed anything. [Catalunya Ràdio]

去同迪斯高玩69互射又要你短撚批准？

咁都得

走啦反骨仔

psg呢隊波真係痴撚線

我鏝副會--羅馬

同尼馬同價，不過佢大傷緊，可能跌下價🤔

西咸 羅馬 幫我地含撚啦

每年用8xm係屁馬到做埋QATAR世盃宣傳大使

球員自己解約
不過球會比錢

拜仁買JM咪又係咁

西甲不嬲都咁玩嫁啦
查維馬天尼斯都係咁

我係佢就自己袋左佢

所以搞到佢做左25要潛逃返畢包執locker

Release clause唔係不嬲係球員比錢咩
份約係巴塞同尼馬，要比release clause又點會關第三方事

係，拎220m 放銀行收一日息都夠過世

都係22億姐
香港大把人有

好似話如果球會出錢既話
仲要比多筆稅比西班牙政府

精子你都冇咁多啦

2017年開始唔洗再俾tax

你又知

屌奶星 220m 巴塞可以買哂大巴拿同o丹比利

係，班廢物高層9成冇諗過

唔會平得好多
大巴拿起馬都要億五
O dem都要1億

即刻40m買保連奴先

40m點解唔買致命靴理拉

又真係好難諗到有隊會咁出既
美斯岩岩續左約都係300m
係得皇馬咁撚癲set c朗做1000m解約金

蛇仔40蚊都賣比你啦

廢物唔買，保連奴世界第一中場

Psg 點解唔直接買斷美斯

尼馬依單野之後我諗以後所有一線球星轉會都要1億以上

佢地個新仔set左500m

佢點會走

西甲不嬲鐘意鳩set勁高
係冇諗過依家個市漲到咁姐

美斯冇離心
Release clause不嬲睇球員意向

我記得疤啲人個個啲release clause 都唔係離譜價
Psg 癲起上黎

美斯玩多幾年貨仔姐
尼馬玩成十幾年

尼馬222m係低啦
睇番今年d價，點都要3億

疤買屁馬都好似用左差唔多成100m

屁馬走都係想做大佬做隊波no.1
美斯本身已經係大佬洗咩走

但幾年前222m已經冇可能會有人出
你出得起賣俾你都冇所謂

份約係上年續，所以班高層咪錯判形勢

200m轉會費都算
40m年薪個下痴鳩線

唔多，75萬周薪姐

屁馬 美斯 set 到500m 都得啦
反正set 個陣又唔係真係預有人買

40m年薪其實同上年psg offer比尼馬一樣
只不過今年多左1億簽紙費同40m佣金

好過哂c7美斯
真係做世一了

稅後都300k

痴線
佢月薪夠買隻人

球員未必同意

你set咁高都要球員肯簽先得架

40m年薪已經係after tax

法國好似好高稅？

尼馬份新約每秒搵馬700蚊港幣

法甲好似不嬲買人都係傾稅後
所以應該係稅後40m年薪

45%

老實講老閪都去
依家既巴已經唔好得過巴黎幾多
重建又冇哂影
巴黎又唔算好差

痴鳩線巴黎

西班牙52%

為左留華拉提 將成隊疤直接買去巴黎

痴線222m都唔癲？邊會諗到有人出咁多錢買個球員啊

買埋古仔去陪尼馬玩囉
成隊巴西係哂度

屌你老母死疤狗炸我Twitter我就買你尼馬

巴黎下一個目標的確係古天奴

尼馬商業價值最少可以袋返一億先

巴黎買尼馬即係左尼馬右迪斯拿
前鋒仲係卡雲尼
出到歐聯敗家到嘔點都要換啦

笑撚死
本身仲j緊華拉堤
依家d fans一定哭喪咁

80m lkk同莫拉達本身就癲啦

咁又無乜所謂，走同留都好
唔該快撚d 我又唔覺冇左你巴又會即刻降班

得罪我，再嘈買埋你美斯啊

但重建之路又遠左

⼁乛

唔會降 四大皆空囉

佢地想要埋山狗

歐聯反cup巴黎都係靠尼馬
其他兩個柒柒下咁
美欺輸到頭dupdup
係尼馬一個仲有火
罰球救返巴塞

快
60m即賣

又唔係走美斯

2億最多買到2個有潛力新人
我係高層就買lemar+Dembele
加埋唔使錢2億，其他買中場

巴收到尼馬筆錢會買邊個

保連奴

dybala,hazard,O.dembele

但應該O.dembele最易買

頭兩個同尼馬都係一換一咁上下
淨返幾十m都買唔到d咩

其實用尼馬換o丹比利仲正

中超轉會窗完左，好似買唔到

點會呀

巴而家買定就差唔多
你尼馬咁樣2億買法
多仔嗌返你億幾都唔過份

150m走唔甩啦
淨返70m咁上下

本身開9000萬
依家億3

照買到人，係中超球會冇得買

球壇最大水魚正式上水

對psg 個財主 黎講 呢筆錢真係濕濕碎

5億一個球員

覺得鈀已經唔夠形容佢
同其它唔同級數

鏝車鈀三個油王邊個身家最多？

鏝城整緊個全歐最豪華既青訓系統都唔洗5憶

PSG個個唔係財團咩?

應該係鏝

車個油王一直都唔係最有錢個啲
好似得100億歐
只係肯洗錢
曼城個油王就2000幾億歐
Psg 就5500億

其他球會, 會唔會即刻同陣中皇牌續約
全部都係瘋狂加 買斷價

係喎,搞錯左,sor

有錢又點
隊波最西係佢

尼馬擺明係巴未來核心
其餘兩個都三張野
咁樣挖走

PSG背後成個卡塔爾頂實, 國家級財團
鏝都係得阿布札比撐住,阿聯酋最大既酋長國

車好似一早唔入流

老老實實 依家曼聯都有錢過車

冇得比, 差好遠

油王係俄國油王, 但俄國而家自己都顧唔掂

但係鏝都無psg咁豪
明明d錢都係多到洗唔晒

呢個係另一個psg同巴狗不和原因，唔用QA做心口廣告揀樂天

鏝點會唔豪
年年用至少4000萬買個中堅
但執極都係咁

想問下阿聯酋航空同鏝個伊帝哈德有無關係

D盧布升番啦
同埋油王d石油生意放左盤好耐

巴黎都靜左幾年啦
好耐冇大手交易

Qatar擺明洗黑錢

鏝個個只係其中一個阿聯酋既

人工支出呢？
psg下下都稅後200k 人工
連個盧卡斯摩拉都袋緊稅後220k
曼城最高人工都係稅前250k

唔同財團黎
阿聯酋係杜拜
阿堤哈德係阿布札比

我仲以為阿聯酋=鏝油王
原來只係其中一個酋長國都已經有2200億身家

卡塔爾宜家俾人鎖國，未必玩得耐

PSG有卡塔爾

車路士有卡希爾

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

疤買DYBALA 丹比利咪得

買包皮

好

張圖仲好笑過老鼠個爛gay

Credit系獌狗維

你有freestyle嗎？

The best club

忤逆仔第二度離家出走

車狗谷撚左幾個月一次過射哂出黎

Kaveh Solhekol‏Verified account
@SkyKaveh

Total Arnautovic cost for West Ham £51m. Fee up to £25m. Wages over 5 years £26m. Best-paid player in club history. Earning £100,000 a week

值咩

如果車路士真係吸引到球星，就唔會比曼城hijack丹尼路啦
簽唔到LKK簽個垃圾莫拉達都射到成地下係

嘩真係伊巴咩

小豆唔係話14萬咩

笑撚死，車狗廢到連丹尼路都爭唔贏
爭贏我比你地車狗輪住屌屎眼呀

唔洗了 留番比你地啦 件新卡富

爭唔贏就爭唔贏啦

不了，佢個屎眼太鬆唔想佢，怕屌屌下瀨屎

無預你sor

如果拉奧拿係魔鬼
尼馬老豆直頭係魔王

屌agger路出公海啦
me想睇news

agger

未射得出
買埋左閘同中場先再睇下射唔射

撒旦tim啦

Manchester City now know they have to ‘enter financial galaxies almost never reached for a defender’, say L’Equipe. The price of Kyle Walker is pointed out, €57m, and the French newspaper believe an agreement will be reached ‘around that sum’.

Both clubs are said to be confident a deal could be agreed today or ‘in the hours to come’.

低質會然收聲

有咁勁咩

點解唔洗再俾稅
西班牙政府咁鬼窮 之前仲想捉美斯丙朗逃稅喎

果十幾m就唔好拖拖拉拉啦
摩納哥都係想劏水魚姐

stokes 搵邊個代佢?
同埋西咸洗唔洗清咁d人??

而家百幾m 淨係買到兩隻閘

成個球壇最缺就係閘

show blocked user - agger 路臭閪

Leicester City manager Craig Shakespeare confirms Roma did make an official offer for Riyad Mahrez.

想問雲爺爺final bid包皮幾多錢？

20m?

87m pound?

咁平

Neymar to PSG is 95% done [Catalan Radio]

今朝新聞黎
合約傾好，同上年一樣40m after tax人工加40m佣金
今次多左100m簽字費

BREAKING: @stokecity forward Marko Arnautovic having @WestHamUtd medical this morning - Sky sources. #SSN

佢去鈀黎分分鐘career 就咁玩完

100m簽字費

100m簽紙費
佢人生career已經玩晒

你career挽完

轉會即袋接近9億港紙
踢四年就14億港紙
尼馬未到30歲已經20幾億身家

點解

佢本身係巴塞有100%肖像權
所以他商業收入仲多過本身份糧

踢完幾年psg有廿幾億港紙喎
夠錢買隊西甲中游做老闆

€30m in fees + €5m in add-ons agreement reached between Real Madrid & MCFC for Danilo. He'll sign for 5 seasons. Danilo's MCFC move could be made official by Tuesday allowing him to play in MCFC's next friendly.... vs Real Madrid... the next day. (marca)

姐係psg唔計份糧，要比222+40+100去簽尼馬?

係

我諗佢都係得依場可以倒戈皇馬

好似玩FM開核武咁

仲有歐聯決賽

痴線

疤狗仲敢唔敢提華拉堤三隻字
bid一次買你一個

佢打walker 後備就有份

華拉堤想去巴塞,巴黎幫佢買巴塞返黎 .
好撚型

唯一唔肯定係100m簽字費係咪包埋嗰40m佣金

買埋美斯啦係就

Wolves are set to sign playmaker Diego Jota on a season-long loan from Atletico Madrid.

又老又樣衰又hea又矮
唔買啦

美斯唔會肯走，唔係錢既問題
而牙蘇已經老，無價值

賣比利記養老

Source at @Everton on prospect of Ross Barkley leaving - "No approach, no talk or dialogue."(@JimWhite)

狗都唔屌

TSG Hoffenheim EN @achtzehn99_en
Fabian #Schär will leave #tsg for @RCDeportivo. He will have to pass the medical with the spanish club. Good luck in Spain, Fabi!

叫價仲要高人工過kane

Tottenham doctors told Moussa Sissoko that he wasn't coming on the US tour because of "elevated levels of oxygen in a muscle". (L'Équipe)

psg買左尼馬下一個重可以買邊個
小白影帝定烏姆迪迪

會買山狗
已經傾緊

得返拉傑迪叫後生同有潛力

29歲喇喎

迪馬 尼馬加山齊士 條鋒線好靚 都仲未卡雲尼lucas迪斯拿 華拉提留低嘅補個龍右閘就搞掂

最要補個位係領隊

艾馬利呢條撚屌話咗留隊

有邊個國家唔使用石油

a豬啦緊係

撞晒位

AG>msn

Antonio Conte: "I don’t like to talk about players that don’t stay. Generally the Costa situation for him was clear for him and his agent."

放drexler , Di Maria , Lucas是旦一個黎啦屌

Catalan based journalist Albert Masnou, who works for SPORT, writes: "Neymar has grown tired of being Lionel Messi's sideman."

美欺又逼害

宜家喺卡塔爾嘅運油船根本出唔到波斯灣

你搶唔贏，可以怪邊個？
上年尼馬造波比美斯，美斯的確得益唔少
但美斯同蘇9造波比你，你入唔到，怪邊個？

Federico Bernardeschi to #Juventus: done deal! €40M to Fiorentina, contract until 2022 for €4M/season. 🇮🇹 #transfers

後生仔唔識諗
過多3 4年美欺收皮佢就做巴狗土皇帝

祖記真係轉主攻

唔copy埋呢句
for me the situation is closed.

試下落bid買華拉堤
想睇

屌你

點解你地有錢過我地咁多吾試= =

果丁碎咁多錢唔入流
對比成個Qatar

我地無吸引力牙，華拉堤唔肯尼

咁咪走人囉

Sky in Italy: Roma agree £5.8m deal to sign Aleksandar Kolarov from Manchester City

摩納哥會唔會再嗌貴啲

BREAKING: @AlvaroMorata passes @ChelseaFC medical and is expected to join squad in Singapore this weekend - Sky sources. #SSN

未必要

希望我廠都bid下華拉堤
想PSG買起我廠

世青廢到呢

NUFC confirm the signing of Javier Manquillo from Atletico Madrid, like Jesus Gamez did last summer. Next up for Rafa Benitez, a striker.

呢條垃圾仲呃到英超飯食

John Solano‏ @Solano_56
Monchi is going to take Gonalons and Kolarov for roughly the same amount he sold Mario Rui for.

買起雲加

Get French Football‏ @GFFN
Neymar has informed Barcelona team-mates of his imminent departure to PSG, according to Le Parisien.

Stoke City FC‏ @stokecity
✍️ #SCFC are pleased to confirm the signing of @KurtZouma on a season-long loan from @premierleague Champions @ChelseaFC

#WelcomeZouma 🔴⚪️

Kurt Zouma has signed a new six-year contract and will spend the 2017/18 season on loan at Stoke City.

Gd

6年約
true blue happy bro

true blue都無位打
雷斯 cahill唔係大跌watt 2,3年內可能仲係主力 有天神azp仲買左迪加
好彩happy仔得22 睇下將來會點

唔傷就上到位了

下一個教練可能岩既

BREAKING NEWS:

SKY SPORTS say that Arsenal have been offered the chance to sign Barcelona midfielder #Rafinha for €30M.

咁抵屌

Liverpool FC
1 分鐘 ·
Welcome to Liverpool, Andy Robertson! 🔴
✍ lfc.tv/RobertsonSigns

Liverpool FC‏已認證帳戶 @LFC 現在24 秒前
更多
🗣 "For Andrew this is another big step on what has been a quite incredible personal journey."

Klopp on Robertson:

可惜易傷左啲
次次係巴打起就傷
好怕佢邊傷追人

易傷仲去阿

吸傷

Liverpool FC‏已認證帳戶 @LFC 4分4 分鐘前
更多
2⃣6⃣

Andy Robertson's #LFC squad number revealed:

送都唔要
打起又回家

終於有左閘

Best of luck in the future, Kevin.

#LFC confirm Kevin Stewart has today joined Hull City on a permanent transfer:

DEAL DONE: Hull City have signed Kevin Stewart from Liverpool for £8m on a 3-year contract. (Source: @HullCity)

同Robertson換

快

咁樣廢都無壞

PSG個右閘咁廢不如高價買起贊狗

仲廢左

咁貴

Manchester City close in on Danilo and Benjamin Mendy as summer spree nears £220m, reports @TelegraphDucker

夠psg買一個尼馬

BREAKING: Virgil van Dijk has been ordered to train alone after telling Southampton he wants to leave this summer, per @adamleitchsport

屌你老母修咸頓，無撚用！！

屌你老母而家先出聲

可唔可以比返魯迪加羅馬

fsg未必肯出價

猁done deal了要

修仔呢隊波又損人不利己

Alexis Sanchez is close to agreeing contractual terms with PSG ahead of a possible move. He will decrease his wage demand to join because he believes PSG can challenge CL if they can acquire Neymar [L’Équipe]

迪馬走人啦，黎我車

打中中仲勁啦

Good luck 山齊士
另外尼馬未加盟已經幫巴黎吸引其他球星
呢種魅力真係犀利

1001

咁drexler,lucas是旦一個啦

唔好攪鳩基艾沙就得

lucas廢左武功啦

意甲三貝貝都傳左好耐轉會
紫貝終於去蛆
綠貝國米死忠 但未聽過國米出價
紅貝幾時done deal去米蘭呀屌

做嘜鳩

廢蛇好似好想要佢

block
比佢搞到好lag

比個賓艾化你

1111

Individual session for #NabyKeita today. A tight mine of the player who says a lot about his state of mind.

同阿狗傾好價啦咩

可能拎左permission俾傾合約

雲加又話唔賣

今季興咁玩

禾開new post